去到呢個年紀，心一早淡

記得讀書個陣
啱啱識性
每日打幾次飛機
差唔多全日
都係硬住既狀態
返學見到miss
放飯收銀阿姐
機舖唱錢師奶
全部都係
幻想對象
個陣成日同自己諗
世上咁多女
咁多正女
但又玩唔哂
真係好可惜
唔好話
咁多條女
連一條女
都未必得到
到而家
卅歲人
真係冇
咩原因都好
錢
樣
身高
背景
性格
人脈
定純粹整定
已經循住一個方向行緊
已經唔溝女
有時上141
都已經唔志在
肉帛相見
有條女肯攬下我
叫做
有撻地方坐下
嘆下冷氣
幾舊水半粒鐘
三更窮五更富
唔係錢黎
諗諗下
一個男人
d錢使係女度
唔涉及咩關係
純粹俾人關心下
聽你講野
如果唔係咁使
唔知點使
食得幾多
搭車用得幾多
賭
一早冇興趣
打機
廿歲後冇打
旅行
本passport吉既
或者一個男人
人生行到盡頭
只係為左
有個好收場
既然得唔到d咩
既然阻止唔到失去d咩
好似老鼠曱甴咁
苟且偷生就算
冇野要追求
亦都冇d咩
係非要不可
都得唔到
一個人既付出
到頭來
都唔及d人好命
咁啱俾佢執到
或者
每人都有自己盤算
總唔可以
扮無知
扮唔上心
你唔行
安份守己
世界都拖住你行
迫你上進
有時諗起
街邊好正d女
第一下會覺得
唉好慘得唔到
之後個下就覺得
得到又點
玩到又點
講長遠d
有埋你骨肉又點
之後呢
d細路
養唔養得掂
有時係街
見到d兩母女
個老母仲正過個女
有時會諗
佢地係點諗
個老母會唔會
鄧個女心痛
個女會唔會
唔抵得媽咪
人生就如此殘忍現實
如此無奈
如果自己個仔
仲柒過自己
真係會
攬住佢跳樓
如果自己個女
仲柒過自己老婆
真係會
抬唔起頭做人
我呢世人
領過野
知道發生咩事
唔會再相信咩
一分耕耘一分收穫
唔再相信付出
我想相信
但世界唔係咁行
你講一萬次
你催眠自己
都逆轉唔到現實
現實最殘忍
亦最公道
而唔係
人生所謂道理
理想
道德
理念
對住出面
甚至對住自己
都可以假
扮野
要幾虛偽
有幾虛偽
唯獨對住細路
自己d細路
一係唔講
一講
就唔會好似出便d人
假到
如果唔係要返工
要揾食
要衣食住行
真係唔會
踏出家門半步
所有野都係哂氣
所有野都呃鳩人
一切都係比較
一切都係競爭
平淡
亦唔係你要就有

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

i love u

屌你老母又人大左

就係你唔主動，先搞到咁

主動d同人傾計吧，我覺得口才勝過一切，見過唔少7男拖住靚女，都係靠把口姐